聽日行動會唔會弱左好多

好驚聽日一切回復正常
冇事發生過咁

應承我，中槍手足一日唔起身，都唔會停罷

1112
香港人 反抗

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

Sorry借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

對家已經諗緊對策
唔可以完全copy今日
預計會比今日更多臥底

同意
講真 抗爭輪更制係好方法

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

唔可以照copy
唔好以為同一招有用

其他唔知，但肯定多好多臥底拉人

大學生一定幫你幫到盡 但返工嗰班就...